烙印就好似一世

係 仲好掛住佢 最後一次呻 唔敢再相信愛情 無左佢 啲壞習慣又出返哂黎 自己控制唔到 訓教係咁彈醒之後望手機期望佢搵我 但事實上就算佢搵我都唔會話一齊返 日日望住同佢傾計既記錄 忘記唔到佢 唔敢刪記錄 唔想忘記佢呻完 以後好好返工儲錢算了

最後好多謝我啲朋友陪住我 無人鐘意咁負能量 你地肯聽我呻 好多謝你地 我知你地會睇到 打埋呢篇文 我會重新做人 唔會再負能量 除左我 最近失戀果個朋友都希望同我一齊慢慢放低 我知道你內心都好唔開心 雖然你從來唔會同人講 但我永遠都係你巴打 太肉麻 係度講算了

烙印就好似一世

太緊張打錯 烙印不嬲一世自柒左

以為自己開post